# Frequently Asked Questions - Restu Imam Safii Portfolio
# Website: https://semafie.upylon.com

## General Questions

### Q: Who is Restu Imam Safii?
A: Restu Imam Safii (also known as Restu Imam Syafii) is a Backend Developer, Frontend Developer, and DevOps Engineer based in Jember, Indonesia.

### Q: What services do you offer?
A: I offer web development, mobile app development, database design, server management, API development, and DevOps services.

### Q: What technologies do you specialize in?
A: Laravel, Flutter, MySQL, Docker, CI/CD, Linux Server, React, Tailwind CSS, and related technologies.

### Q: Where are you located?
A: I'm based in Jember, Indonesia, but work remotely with clients worldwide.

## Services & Projects

### Q: Do you take on freelance projects?
A: Yes, I'm available for freelance projects and full-time opportunities.

### Q: What types of projects do you work on?
A: Web applications, mobile apps, API development, database design, server management, and DevOps automation.

### Q: How long does a typical project take?
A: Project duration varies based on complexity. Small projects: 1-2 weeks, Medium projects: 1-2 months, Large projects: 3-6 months.

### Q: Do you provide ongoing support?
A: Yes, I offer maintenance and support services for completed projects.

## Technical Questions

### Q: What programming languages do you use?
A: PHP (Laravel), JavaScript/TypeScript, Dart (Flutter), SQL, and shell scripting.

### Q: Do you work with databases?
A: Yes, I specialize in MySQL database design, optimization, and administration.

### Q: Can you help with server setup and management?
A: Yes, I provide Linux server administration, Docker containerization, and CI/CD pipeline setup.

### Q: Do you provide API development?
A: Yes, I develop RESTful APIs and integrate third-party services.

## Contact & Communication

### Q: How can I contact you?
A: Email: restu.imam.safii@gmail.com, LinkedIn: linkedin.com/in/restu-imam-safii

### Q: What's your response time?
A: I typically respond within 24 hours during business days.

### Q: Do you work with international clients?
A: Yes, I work with clients from around the world remotely.

### Q: What languages do you speak?
A: Indonesian and English.

## Portfolio & Experience

### Q: Where have you worked?
A: I have experience at Upylon, Transrafa, and Rescom, among other companies.

### Q: Can I see examples of your work?
A: Check out my GitHub profile at github.com/semafie for code examples and projects.

### Q: Do you have certifications?
A: Yes, I have various technical certifications and continue to update my skills regularly.

### Q: How long have you been developing?
A: I have several years of experience in web and mobile development.

## Pricing & Payment

### Q: How do you price projects?
A: Pricing depends on project scope, complexity, and timeline. I provide detailed quotes after understanding requirements.

### Q: What payment terms do you offer?
A: Typically 50% upfront and 50% upon completion, with milestone payments for larger projects.

### Q: Do you offer maintenance packages?
A: Yes, I offer ongoing maintenance and support packages at competitive rates.

## Last Updated
January 27, 2025 